點樣試探另一半以後有無離開香港嘅打算？

如題

哈 又一pair準備分手 開心～

一齊都唔夠膽直問 學咩人拍拖

如果唔同咪仆街可以分定先

咁重要嘅嘢
正正經經當面問啦
如果大家意見唔同, 就要傾吓點行落去

可以點行

直接問
呢d冇得轉彎抹角啦 大事嚟

「咦？我表妹下年去加拿大喎。好似好多人都諗住走咁。」
睇吓佢答咩
如果都係無講就再直接啲問
「係呢咁你有無諗過走呀？」

發現佢同自己唔同諗法就仆街了⋯

BNO $

唔同既遲早都會係分

咁你其實唔係唔知點試探
只係怕知道結果啫

依家香港咁樣 唔想走一係好蠢 一係留戀
如果係前者就唔洗諗即刻分手啦
如果係後者 咁你諗吓接唔接受到留到最後一刻同佢係香港市過一世囉

成件事其實就好簡單
爽快啲對大家都好
你拖多幾年感情更深 分手就更加痛

另外 唔好諗住改變對方
如果你說服咗對方要走 而走咗之後一個唔好彩發生咩事
例如過到去幾年都搵唔到工 或者因為移民同屋企人鬧交
佢可能或多或少都會怨你當初逼佢走

仲有喎就算你哋一齊走後 你突然想分手
咁都好麻煩

諗清楚自己想點再同佢傾啦

直接問啦，又唔係問佢有冇hiv

問以後有冇離開香港嘅打算?

大事都唔可以直接傾
仲講結婚過人世

咁大件事如果大家理念唔同，早d分吧
除非你移唔移民都冇所謂，跟住女朋友去邊都得

但你問得呢個問題即係你都有自己追求，咁就做好心理準備就開門見山傾啦